<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Welcome to the SPIN-LAB on My New Hugo Site</title><link>https://carolineleac.github.io/spin-lab-site/</link><description>Recent content in Welcome to the SPIN-LAB on My New Hugo Site</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><lastBuildDate>Tue, 09 Apr 2019 10:58:08 -0400</lastBuildDate><atom:link href="https://carolineleac.github.io/spin-lab-site/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>News 1</title><link>https://carolineleac.github.io/spin-lab-site/news/news-1/</link><pubDate>Tue, 09 Apr 2019 10:58:08 -0400</pubDate><guid>https://carolineleac.github.io/spin-lab-site/news/news-1/</guid><description>Proident tempor sint do in tempor enim nulla occaecat. In excepteur quis et adipisicing et aute nisi. Commodo amet velit aliquip id in commodo elit ut. Ipsum mollit ipsum dolor adipisicing eu consequat aute do et pariatur. Excepteur pariatur esse cupidatat aute aute. Mollit laborum aliqua proident adipisicing.</description></item><item><title>News 2</title><link>https://carolineleac.github.io/spin-lab-site/news/news-2/</link><pubDate>Tue, 09 Apr 2019 10:58:08 -0400</pubDate><guid>https://carolineleac.github.io/spin-lab-site/news/news-2/</guid><description>Proident tempor sint do in tempor enim nulla occaecat. In excepteur quis et adipisicing et aute nisi. Commodo amet velit aliquip id in commodo elit ut. Ipsum mollit ipsum dolor adipisicing eu consequat aute do et pariatur. Excepteur pariatur esse cupidatat aute aute. Mollit laborum aliqua proident adipisicing.</description></item><item><title>MRI Preparation</title><link>https://carolineleac.github.io/spin-lab-site/mri-preparation/</link><pubDate>Thu, 02 Mar 2017 12:00:00 -0500</pubDate><guid>https://carolineleac.github.io/spin-lab-site/mri-preparation/</guid><description>Enim consequat sunt esse fugiat fugiat fugiat sint adipisicing ex ullamco dolor cupidatat quis. Cillum tempor labore laboris cillum aliquip incididunt velit elit deserunt. Aute nulla ex laboris proident et reprehenderit officia quis elit nisi Lorem. Consectetur sit magna duis ullamco aliquip incididunt nostrud elit est consequat sunt sit.</description></item><item><title>All about Caroline</title><link>https://carolineleac.github.io/spin-lab-site/people/caroline/</link><pubDate>Thu, 09 Apr 2015 10:58:08 -0400</pubDate><guid>https://carolineleac.github.io/spin-lab-site/people/caroline/</guid><description>Labore duis aute ex id voluptate irure duis esse. Consequat voluptate commodo reprehenderit mollit officia mollit nulla proident esse proident voluptate ad magna. Nisi magna do aliquip cupidatat consectetur fugiat in magna. Exercitation mollit aliqua labore est nisi dolore. Pariatur reprehenderit in aute exercitation Lorem esse incididunt exercitation fugiat sunt proident quis. Eu ipsum quis elit voluptate labore voluptate voluptate consequat ea exercitation reprehenderit sit. Veniam amet Lorem aute quis.</description></item><item><title>All about Shruti</title><link>https://carolineleac.github.io/spin-lab-site/people/shruti/</link><pubDate>Thu, 09 Apr 2015 10:58:08 -0400</pubDate><guid>https://carolineleac.github.io/spin-lab-site/people/shruti/</guid><description>Proident sit dolor dolor in et dolor. Labore labore consequat proident pariatur commodo nostrud amet cupidatat. Commodo incididunt nulla ea esse. Ex non cupidatat aute et ipsum adipisicing velit voluptate deserunt aliqua. Aliquip commodo et duis et labore. Aliqua ullamco id non in nulla labore qui cillum non cillum veniam sit.</description></item><item><title>About</title><link>https://carolineleac.github.io/spin-lab-site/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://carolineleac.github.io/spin-lab-site/about/</guid><description>Elit veniam ex ad mollit consequat deserunt. Dolore minim aute in eu laborum fugiat cupidatat laboris. Irure occaecat quis sunt ea elit nisi ad. Consectetur esse qui quis pariatur enim laborum velit laborum qui in est non sunt. Voluptate magna quis commodo commodo sint labore nisi proident sint ad occaecat veniam.</description></item><item><title>Contact</title><link>https://carolineleac.github.io/spin-lab-site/contact/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://carolineleac.github.io/spin-lab-site/contact/</guid><description>This is an example of a custom shortcode that you can put right into your content. You will need to add a form action to the the shortcode to make it work. Check out Formspree for a simple, free form service.
Your Name Email Address An email address is required. Message</description></item><item><title>Lab Manual</title><link>https://carolineleac.github.io/spin-lab-site/lab-manual/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://carolineleac.github.io/spin-lab-site/lab-manual/</guid><description>Elit veniam ex ad mollit consequat deserunt. Dolore minim aute in eu laborum fugiat cupidatat laboris. Irure occaecat quis sunt ea elit nisi ad. Consectetur esse qui quis pariatur enim laborum velit laborum qui in est non sunt. Voluptate magna quis commodo commodo sint labore nisi proident sint ad occaecat veniam.</description></item><item><title>Publications</title><link>https://carolineleac.github.io/spin-lab-site/publications/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://carolineleac.github.io/spin-lab-site/publications/</guid><description>The latest publications from the lab.
2023 A mean-field model of glutamate and GABA synaptic dynamics for functional MRS Lea-Carnall CA, El-Deredy W, Stagg CJ, Williams SR, Trujillo-Barreto NJ. NeuroImage, DOI: 10.1016/j.neuroimage.2022.119813
2022 Loss of NF1 in Drosophila larvae causes tactile hypersensitivity and impaired synaptic transmission at the neuromuscular junction Dyson A, Ryan M, Garg S, Evans DG, Baines RA. Journal of Neuroscience, DOI: 10.1523/JNEUROSCI.0562-22.2022
A mean-field model of glutamate and GABA synaptic dynamics for functional MRS Lea-Carnall CA, El-Deredy W, Stagg CJ, Williams SR, Trujillo-Barreto NJ.</description></item></channel></rss>